仲有咩界別係未比警察挑戰過？

集思廣益
香港有好多好多走灰色地帶嘅不法份子
做啲做好事民舉報
鼓勵佢地溝通溝通
有無見到有大陸人係街行乞
有無見到人亂掉煙頭
有無見到的士小巴違例泊車
有無見到有人阻街
有無見到有人係公園制造噪音賣淫

快快快，今日警方無做事趕我地
我地要諗計令未同警察溝通溝通嘅人多啲接觸
諗下 林奠媽媽論都令六千媽媽出黎！

原理同長輩圖一樣
希望大定身體力行

Pish，第一樣可以做

發現好多建制派擺街站都無拎許可證

黑警界

有無辦法搞到佢地鬼打鬼 互相懷疑？

廢佬

用聲音，不停同佢地講道理
播佢地宣誓果陣

仲有佛教徒